msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: robotframework-ride\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-11 15:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-11 00:37\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: robotframework-ride\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 637294\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /master/src/robotide/localization/RIDE.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 14\n"

#: src/robotide/application/application.py:214
msgid "Global Settings"
msgstr "全局設定"

#: src/robotide/application/application.py:215
msgid "Global Settings Detected"
msgstr "偵測到全局設定"

#: src/robotide/application/application.py:216
msgid "Project Settings"
msgstr "專案設定"

#: src/robotide/application/application.py:217
msgid "Project Settings Detected"
msgstr "偵測到專案設定"

#: src/robotide/application/application.py:234
msgid "Restart RIDE?"
msgstr "重新啟動 RIDE？"

#: src/robotide/application/application.py:237
msgid "RIDE must be restarted to fully use these "
msgstr "必須重新啟動 RIDE 才能完全使用這些功能。 "

#: src/robotide/application/application.py:239
msgid "Click OK to Restart RIDE!"
msgstr "按一下「確定」重新啟動 RIDE！"

#: src/robotide/application/application.py:461
#: src/robotide/application/application.py:466
msgid "Found Robot Framework version %s from %s."
msgstr "發現 Robot Framework 版本 %s 來自 %s。"

#: src/robotide/application/releasenotes.py:54
#: src/robotide/application/releasenotes.py:57
#: src/robotide/spec/libraryfinder.py:45
#: src/robotide/ui/actiontriggers.py:54
#: src/robotide/ui/actiontriggers.py:65
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: src/robotide/application/releasenotes.py:54
#: src/robotide/application/releasenotes.py:71
msgid "Release Notes"
msgstr "發佈說明"

#: src/robotide/application/releasenotes.py:56
msgid "Show the release notes"
msgstr "顯示發行說明"

#: src/robotide/application/releasenotes.py:57
#: src/robotide/application/releasenotes.py:77
msgid "Offline Change Log"
msgstr "離線變更記錄"

#: src/robotide/application/releasenotes.py:59
msgid "Show the offline CHANGELOG"
msgstr "顯示離線 CHANGELOG"

#: src/robotide/application/releasenotes.py:78
msgid "Check the online version at "
msgstr "請在以下網址查看線上版本 "

#: src/robotide/application/restartutil.py:30
msgid "Re-open RIDE for Language Change"
msgstr "重新開放 RIDE 進行語言變更"

#: src/robotide/application/restartutil.py:31
msgid "Language change will only be correct after re-opening RIDE."
msgstr "語言變更只有在重新開啟 RIDE 後才會正確。"

#: src/robotide/application/restartutil.py:32
#: src/robotide/application/restartutil.py:50
#: src/robotide/application/updatenotifier.py:203
msgid "Do you want to CLOSE RIDE now?"
msgstr "現在要關閉 RIDE 嗎？"

#: src/robotide/application/restartutil.py:48
msgid "Completed Language Change"
msgstr "完成語言變更"

#: src/robotide/application/restartutil.py:49
#: src/robotide/application/updatenotifier.py:202
msgid "You should close this RIDE (Process ID = "
msgstr "您應該關閉此 RIDE (Process ID = "

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:115
msgid "New development version is available."
msgstr "提供新的開發版本。"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:115
msgid "Upgrade?"
msgstr "升級？"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:116
msgid "You may install version %s with:"
msgstr "您可以使用 %s 安裝版本："

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:117
msgid "Click OK to Upgrade now!"
msgstr "按一下「確定」立即升級！"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:118
#: src/robotide/application/updatenotifier.py:241
msgid "After upgrade you will see another dialog informing to close this RIDE instance."
msgstr "升級後，您會看到另一個對話框，通知您關閉這個 RIDE instance。"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:126
msgid "No Upgrade Available"
msgstr "無法升級"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:126
msgid "You have the latest version of RIDE."
msgstr "您擁有最新版本的 RIDE。"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:127
msgid "              Have a nice day :)"
msgstr "              祝您愉快 :)"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:172
msgid "An error occurred when installing new version"
msgstr "安裝新版本時發生錯誤"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:172
msgid "Failed to Upgrade"
msgstr "升級失敗"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:202
msgid "Completed Upgrade"
msgstr "完成升級"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:228
msgid "Update available"
msgstr "可更新"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:236
msgid " available from "
msgstr " 可從 "

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:236
msgid "New version "
msgstr "新版本 "

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:237
msgid "See this version "
msgstr "請參閱此版本 "

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:239
msgid "You can update with the command:"
msgstr "您可以使用指令更新："

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:240
msgid "Or, click <b>Upgrade Now</b>"
msgstr "或按一下<b>立即升級</b>"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:242
msgid "See the latest development "
msgstr "查看最新發展 "

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:247
msgid ""
"I'm using another method for RIDE updates\n"
" and do not need automatic update checks"
msgstr ""
"我使用另一種方法進行 RIDE 更新\n"
" ，不需要自動更新檢查"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:252
msgid "remind me later"
msgstr "稍後提醒我"

#: src/robotide/application/updatenotifier.py:258
msgid "Upgrade Now"
msgstr "立即升級"

#: src/robotide/context/__init__.py:59
msgid "Started RIDE %s using python version %s with wx version %s in %s."
msgstr "在 %s中使用 python 版本 %s 與 wx 版本 %s 啟動 RIDE %s。"

#: src/robotide/context/__init__.py:72
msgid "Thanks all RIDE translators: %s"
msgstr "感謝所有 RIDE 翻譯人員： %s"

#: src/robotide/context/__init__.py:74
msgid "RIDE -- Robot Framework Test Data Editor"
msgstr "RIDE -- 機器人架構測試資料編輯器"

#: src/robotide/context/__init__.py:76
msgid "RIDE %s running on Python %s."
msgstr "RIDE %s 在 Python 上執行 %s。"

#: src/robotide/context/__init__.py:77
msgid "RIDE is a test data editor for %s."
msgstr "RIDE 是 %s的測試資料編輯器。"

#: src/robotide/context/__init__.py:78
msgid "For more information, see project pages at %s."
msgstr "如需詳細資訊，請參閱 %s的專案網頁。"

#: src/robotide/context/__init__.py:79
msgid "Some of the icons are from %s."
msgstr "部分圖示來自 %s。"

#: src/robotide/context/__init__.py:80
msgid "%s the maintainer of the project thanks the original authors and all users and collaborators."
msgstr "%s 該專案的維護者感謝原作者以及所有使用者和合作者。"

#: src/robotide/context/__init__.py:81
msgid "A special thanks to %s for having sponsored the development of translated test suites content compatibility with %s Version 6.1, in their %s."
msgstr "特別感謝 %s 贊助開發翻譯測試套件內容與 %s Version 6.1 相容，在他們的 %s。"

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:426
msgid "Log options"
msgstr "日誌選項"

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:435
msgid "Output directory: "
msgstr "輸出目錄： "

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:455
msgid "Add suite name to log names"
msgstr "在日誌名稱中加入套件名稱"

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:458
msgid "Add timestamp to log names"
msgstr "在日誌名稱中加入時間戳記"

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:461
msgid "Save Console and Message logs"
msgstr "儲存控制台和訊息日誌"

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:479
msgid "Select Logs Directory"
msgstr "選擇記錄目錄"

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:501
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:538
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:542
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:683
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:575
msgid "Arguments"
msgstr "論點"

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:514
#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:540
msgid "Arguments for the test run. Arguments are space separated list."
msgstr "測試執行的參數。參數是以空格分隔的清單。"

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:559
msgid "Does not execute - help or version option given"
msgstr "不執行 - 已提供說明或版本選項"

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:564
msgid "Unknown option(s):"
msgstr "未知選項："

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:570
msgid "Tests filters"
msgstr "測試過濾器"

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:580
msgid "Only run tests with these tags:"
msgstr "只執行具有這些標籤的測試："

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:583
msgid "Skip tests with these tags:"
msgstr "跳過帶有這些標籤的測試："

#: src/robotide/contrib/testrunner/runprofiles.py:681
msgid "Script to run tests:"
msgstr "執行測試的腳本："

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:100
msgid "Stop a running test"
msgstr "停止執行中的測試"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:101
msgid "Step over"
msgstr "跨過"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:132
msgid "A plugin for running tests from within RIDE"
msgstr "從 RIDE 執行測試的外掛程式"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:161
msgid "Run"
msgstr "運行"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:236
msgid "Run Tests"
msgstr "執行測試"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:236
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:240
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:246
#: src/robotide/log/log.py:86
#: src/robotide/parserlog/parserlog.py:85
#: src/robotide/postinstall/desktopshortcut.py:53
#: src/robotide/searchtests/searchtests.py:41
#: src/robotide/spec/libraryfinder.py:43
#: src/robotide/spec/specimporter.py:37
#: src/robotide/ui/actiontriggers.py:54
#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:53
#: src/robotide/ui/mainframe.py:884
#: src/robotide/ui/mainframe.py:896
#: src/robotide/ui/preview.py:41
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:238
msgid "Run the selected tests"
msgstr "執行選取的測試"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:240
msgid "Run Tests with Debug"
msgstr "使用偵錯功能執行測試"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:243
msgid "Run the selected tests with Debug"
msgstr "以 Debug 執行選取的測試"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:246
msgid "Stop Test Run"
msgstr "停止測試執行"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:332
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:336
msgid "[ SENDING STOP SIGNAL ]\n"
msgstr "[ 傳送停止訊號 ]\n"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:341
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:344
msgid "[ SENDING PAUSE SIGNAL ]\n"
msgstr "[ 傳送暫停訊號 ]\n"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:349
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:352
msgid "[ SENDING CONTINUE SIGNAL ]\n"
msgstr "[ 發送繼續信號 ]\n"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:357
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:360
msgid "[ SENDING STEP NEXT SIGNAL ]\n"
msgstr "[ 傳送下一步訊號 ]\n"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:365
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:368
msgid "[ SENDING STEP OVER SIGNAL ]\n"
msgstr "[ 傳送跨步訊號 ]\n"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:400
msgid "command: %s\n"
msgstr "指令： %s\n"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:468
msgid "Unsaved Modifications"
msgstr "未儲存的修改"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:469
msgid ""
"There are unsaved modifications.\n"
"        Do you want to save all changes and run the tests?"
msgstr ""
"有未儲存的修改。\n"
"        您要儲存所有修改並執行測試嗎？"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:479
msgid "No tests selected"
msgstr "未選擇測試"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:479
msgid ""
"No tests selected. \n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"沒有選擇測試。 \n"
"繼續嗎？"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:562
msgid ""
"\n"
"Test finished {}"
msgstr ""
"\n"
"測試完成 {}"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:596
msgid "Messages log exceeded 80% of process memory, stopping for now..."
msgstr "訊息日誌超過 80% 的程序記憶體，暫時停止..."

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:767
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:768
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:771
msgid "Start robot"
msgstr "啟動機器人"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:769
msgid "Start running the robot test suite"
msgstr "開始執行機器人測試套件"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:770
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:772
msgid "Start running the robot test suite with DEBUG loglevel"
msgstr "開始以 DEBUG 記錄層級執行機器人測試套件"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:774
#: src/robotide/run/ui.py:30
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:778
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:780
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:781
msgid "Pause test execution"
msgstr "暫停測試執行"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:782
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:785
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:786
msgid "Continue test execution"
msgstr "繼續執行測試"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:787
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:788
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:789
msgid "Step next"
msgstr "下一步"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:826
msgid "Execution Profile:  "
msgstr "執行概況：  "

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:829
msgid "Choose which method to use for running the tests"
msgstr "選擇執行測試的方法"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:836
msgid "Open Logs Directory"
msgstr "開啟日誌目錄"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:838
msgid "View All Logs in Explorer"
msgstr "在總管中檢視所有日誌"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:839
msgid " Report"
msgstr " 報告"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:840
msgid "View Robot Report in Browser (CtrlCmd-R)"
msgstr "在瀏覽器中檢視機器人報告 (CtrlCmd-R)"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:842
msgid " Log"
msgstr " 日誌"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:843
msgid "View Robot Log in Browser (CtrlCmd-L)"
msgstr "在瀏覽器中檢視機器人日誌 (CtrlCmd-L)"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:850
msgid " Autosave  "
msgstr " 自動儲存  "

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:851
msgid "Automatically save all changes before running"
msgstr "執行前自動儲存所有變更"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:856
msgid " Pause after failure  "
msgstr " 失敗後暫停  "

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:857
msgid "Automatically pause after failing keyword"
msgstr "關鍵字失敗後自動暫停"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:859
#: src/robotide/editor/editors.py:227
#: src/robotide/editor/texteditor.py:1100
#: src/robotide/preferences/editor.py:211
#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:476
#: src/robotide/ui/pluginmanager.py:152
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:973
msgid "Console log"
msgstr "控制台日誌"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:977
msgid "Message log"
msgstr "訊息記錄"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1100
msgid "Starting test:"
msgstr "開始測試："

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1105
msgid "Ending test:"
msgstr "結束測試："

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1113
msgid "UNKNOWN STATUS:"
msgstr "未知狀態："

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1141
#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1143
msgid "<<  PAUSED  >>"
msgstr "<<  PAUSED  >>"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1148
msgid "<< CONTINUE >>"
msgstr "<< CONTINUE >>"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1150
msgid "<<  CONTINUE  >>"
msgstr "<<  CONTINUE  >>"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1195
msgid "No logs directory"
msgstr "沒有日誌目錄"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1195
msgid ""
"There isn't logs directory. \n"
"Please, run the tests and try again"
msgstr ""
"沒有日誌目錄。 \n"
"請執行測試再試一次"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1207
#: src/robotide/editor/texteditor.py:657
#: src/robotide/preferences/general.py:143
#: src/robotide/preferences/general.py:276
#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:274
#: src/robotide/ui/mainframe.py:674
msgid "RIDE - Preferences"
msgstr "RIDE - 偏好設定"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1298
msgid "elapsed time: %s  pass: %s  skip: %s  fail: %s"
msgstr "經過時間: %s  通過: %s  跳過: %s  失敗: %s"

#: src/robotide/contrib/testrunner/testrunnerplugin.py:1332
msgid "  current keyword: "
msgstr "  目前的關鍵字： "

#: src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:42
msgid ""
"[Navigate]\n"
"        !Go &Back | Go back to previous location in tree | Alt-%s | ART_GO_BACK\n"
"        !Go &Forward | Go forward to next location in tree | Alt-%s | ART_GO_FORWARD\n"
"        "
msgstr ""
"[Navigate]\n"
"        !Go &Back | 回到樹狀結構中的上一個位置 | Alt-%s | ART_GO_BACK\n"
"        !Go &Forward | 前進到樹狀結構中的下一個位置 | Alt-%s | ART_GO_FORWARD\n"
"        "

#: src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:56
msgid "Add Tag to selected"
msgstr "新增標籤至選取的"

#: src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:56
#: src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:58
#: src/robotide/editor/listeditor.py:40
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:110
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:659
#: src/robotide/ui/actiontriggers.py:54
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:58
msgid "Clear Selected"
msgstr "清除選取"

#: src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:71
msgid "Add Tag To Selected"
msgstr "新增標籤至選取"

#: src/robotide/controller/ui/treecontroller.py:71
msgid "Enter Tag Name"
msgstr "輸入標籤名稱"

#: src/robotide/editor/__init__.py:31
msgid "[Edit]\n"
msgstr "[Edit]\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:32
msgid "&Undo | Undo last modification | Ctrlcmd-Z\n"
msgstr "&Undo | 撤消上次修改 | Ctrlcmd-Z\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:33
msgid "&Redo | Redo modification | Ctrlcmd-Y\n"
msgstr "&Redo | 重做修改 | Ctrlcmd-Y\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:35
msgid "Cu&t | Cut | Ctrlcmd-X\n"
msgstr "Cu&t | Cut | Ctrlcmd-X\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:36
msgid "&Copy | Copy | Ctrlcmd-C\n"
msgstr "&Copy | Copy | Ctrlcmd-C\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:37
msgid "&Paste | Paste | Ctrlcmd-V\n"
msgstr "&Paste | Paste | Ctrlcmd-V\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:38
msgid "&Insert | Insert | Shift-Ctrl-V\n"
msgstr "&Insert | Insert | Shift-Ctrl-V\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:39
msgid "&Delete | Delete  | Del\n"
msgstr "&Delete | Delete | Del\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:40
msgid "Comment Rows | Comment selected rows | Ctrlcmd-3\n"
msgstr "註解行 | 註解選取的行 | Ctrlcmd-3\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:41
msgid "Comment Cells | Comment cells with # | Ctrlcmd-Shift-3\n"
msgstr "註解單元格 | 用 # 註解單元格 | Ctrlcmd-Shift-3\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:42
msgid "Uncomment Rows | Uncomment selected rows | Ctrlcmd-4\n"
msgstr "Uncomment Rows | Uncomment selected rows | Ctrlcmd-4\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:43
msgid "Uncomment Cells | Uncomment cells with # | Ctrlcmd-Shift-4\n"
msgstr "Uncomment Cells | Uncomment cells with # | Ctrlcmd-Shift-4\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:44
msgid "Insert Cells | Insert Cells | Ctrlcmd-Shift-I\n"
msgstr "插入儲存格 | 插入儲存格 | Ctrlcmd-Shift-I\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:45
msgid "Delete Cells | Delete Cells | Ctrlcmd-Shift-D\n"
msgstr "刪除儲存格 | 刪除儲存格 | Ctrlcmd-Shift-D\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:46
msgid "Insert Rows | Insert Rows | Ctrlcmd-I\n"
msgstr "插入行 | 插入行 | Ctrlcmd-I\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:47
msgid "Delete Rows | Delete Rows | Ctrlcmd-D\n"
msgstr "刪除行 | 刪除行 | Ctrlcmd-D\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:48
msgid "Move Rows Up (Alt-Up or Ctrl-Shift-Up) | Move Rows Up\n"
msgstr "向上移動行 (Alt-Up 或 Ctrl-Shift-Up) | 向上移動行\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:49
msgid "Move Rows Down (Alt-Down or Ctrl-Shift-Down) | Move Rows Down\n"
msgstr "向下移動行 (Alt-Down 或 Ctrl-Shift-Down) | 向下移動行\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:50
#: src/robotide/ui/mainframe.py:69
msgid "[Tools]\n"
msgstr "[Tools]\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:51
msgid "Content Assistance (Ctrl-Space or Ctrl-Alt-Space) | Show possible keyword and variable completions | | | POSITION-70\n"
msgstr "內容輔助 (Ctrl-Space 或 Ctrl-Alt-Space) | 顯示可能的關鍵字和變數補全 | | | POSITION-70\n"

#: src/robotide/editor/__init__.py:88
msgid ""
"The default editor plugin. Also known as Grid or Cell Editor.\n"
"\n"
"    This plugin implements editors for the various items of Robot Framework\n"
"    test data.\n"
"    "
msgstr ""
"預設的編輯器外掛程式。也稱為 Grid 或 Cell Editor。\n"
"\n"
"    這個外掛為 Robot Framework\n"
"    測試資料的各個項目實作編輯器。\n"
"    "

#: src/robotide/editor/__init__.py:95
msgid "Editor"
msgstr "編輯"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:31
msgid "Possible pipes in the value must be escaped with a backslash like '\\|'."
msgstr "值中可能存在的管道必須使用反斜線轉義，如 '\\|' 。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:32
msgid "Separate tags with a pipe character like 'tag | second tag | 3rd'."
msgstr "使用管道符號分隔標籤，如 'tag | second tag | 3rd'。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:33
msgid "Separate possible arguments with a pipe character like 'My Keyword | arg 1 | arg 2'."
msgstr "用管道符號分隔可能的參數，如 'My Keyword | arg 1 | arg 2'。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:34
msgid ""
"Use time syntax like '1min 10s' or '2 hours' or give the value as seconds.\n"
"Before Robot v3.0.1 an optional message could have been specified like '3 minutes | My message here'."
msgstr ""
"使用時間語法，如「1 分鐘 10 秒」或「2 小時」，或以秒為單位。\n"
"在 Robot v3.0.1 之前，可以指定可選的訊息，如「3 分鐘 | 我的訊息在此」。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:37
msgid ""
"Specify the arguments separated with a pipe character like '${arg1} | ${arg2}'.\n"
"Default values are given using equal sign and the last argument can be a list variable.\n"
"Example: '${arg1} | ${arg2}=default value | @{rest}'.\n"
"Note. You can use variable shortcuts in this field."
msgstr ""
"指定以管道符號分隔的參數，如 '${arg1} | ${arg2}'。\n"
"預設值使用等號，最後一個參數可以是清單變數。\n"
"範例： 「${arg1} | ${arg2}= 預設值 | @{rest}」 。\n"
"注意。您可以在此欄位中使用變數捷徑。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:41
msgid ""
"Alias can be used to import same library multiple times with different names.\n"
"Alias is prepended with: "
msgstr ""
"別名可用於以不同的名稱多次匯入相同的函式庫。\n"
"別名的前綴為： "

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:43
msgid " . Note that since Robot v6.0, imports with old WITH NAME are replaced by AS."
msgstr " .請注意，自 Robot v6.0 起，舊有 WITH NAME 的匯入會被 AS 取代。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:45
msgid "Give name and value of the variable."
msgstr "給出變數的名稱和值。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:46
msgid "Give name and value of the variable. Input list variable items into separate cells."
msgstr "提供變數的名稱和值。在獨立的儲存格中輸入清單變數項目。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:48
msgid "Give name and value of the variable. Input dictionary items into separate cells."
msgstr "提供變數的名稱和值。將字典項目輸入到不同的儲存格中。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:49
msgid "Individual items must be in format `key=value`"
msgstr "個別項目必須為 `key=value` 格式"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:50
msgid "Give name, optional arguments and optional alias of the library to import."
msgstr "提供要匯入的函式庫名稱、可選參數和可選別名。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:51
#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:56
msgid "Separate multiple arguments with a pipe character like 'arg 1 | arg 2'."
msgstr "用管道符號分隔多個參數，如 'arg 1 | arg 2'。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:52
msgid "Give library name, library documentation URL and command to install."
msgstr "提供函式庫名稱、函式庫文件 URL 及安裝指令。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:53
msgid "In the command, you can use `%%executable` as a placeholder to be replaced by the actual path"
msgstr "在指令中，您可以使用 `%%executable` 作為占位符，以實際路徑取代"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:54
msgid " to Python executable."
msgstr " 為 Python 可執行檔。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:55
msgid "Give path and optional arguments of the variable file to import."
msgstr "提供要匯入變數檔案的路徑和可選參數。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:57
msgid "Give path to the resource file to import."
msgstr "提供要匯入的資源檔案路徑。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:58
msgid "Existing resources will be automatically loaded to the resource tree."
msgstr "現有的資源會自動載入資源樹中。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:59
msgid "Give the documentation."
msgstr "提供文件。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:59
msgid "New resources must be created separately."
msgstr "新資源必須另外建立。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:60
msgid "Simple formatting like *bold* and _italic_ can be used."
msgstr "可以使用*粗體*和_大寫_等簡單的格式。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:61
msgid "Additionally, URLs are converted to clickable links."
msgstr "此外，URL 會轉換為可點選的連結。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:62
msgid "These tags are set to all test cases in this test suite."
msgstr "這些標籤會設定為此測試套件中的所有測試案例。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:64
msgid "These tags are set to all test cases in this test suite unless test cases have their own tags."
msgstr "除非測試案例有自己的標籤，否則這些標籤會設定為此測試套件中的所有測試案例。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:66
msgid "These tags are applied to all test cases in this test suite. This field exists since Robot Framework 6.0 and will replace Force and Default Tags after version 7.0."
msgstr "這些標籤會套用至此測試套件中的所有測試案例。此欄位自 Robot Framework 6.0 開始存在，並將於 7.0 版之後取代 Force 與 Default 標籤。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:70
msgid "These tags are set to this test case in addition to Force Tags and they override possible Default Tags."
msgstr "除了強制標籤 (Force Tags) 之外，這些標籤也會設定為此測試案例，而且它們會覆寫可能的預設標籤 (Default Tags)。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:73
msgid "This keyword is executed before executing any of the test cases or lower level suites."
msgstr "在執行任何測試案例或低階套件之前，會先執行此關鍵字。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:75
msgid "This keyword is executed after all test cases and lower level suites have been executed."
msgstr "這個關鍵字會在所有測試案例和低階套件執行完畢後才執行。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:77
msgid "This keyword is executed before every test case in this suite unless test cases override it."
msgstr "除非測試案例覆寫此關鍵字，否則此套件中的每個測試案例之前都會執行此關鍵字。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:79
msgid "This keyword is executed after every test case in this suite unless test cases override it."
msgstr "除非測試案例覆寫此關鍵字，否則此套件中的每個測試案例後都會執行此關鍵字。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:81
msgid "This keyword is executed before other keywords in this test case or keyword."
msgstr "此測試用例或關鍵字中，此關鍵字會在其他關鍵字之前執行。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:82
msgid "In test cases, overrides possible Test Setup set on the suite level."
msgstr "在測試案例中，覆寫套件層級上可能設定的測試設定。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:83
msgid "Setup in keywords exists since Robot v7.0."
msgstr "自 Robot v7.0 起，關鍵字中的設定已存在。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:84
msgid "This keyword is executed after other keywords in this test case or keyword even if the test or keyword fails."
msgstr "即使測試或關鍵字失敗，也會在此測試案例或關鍵字的其他關鍵字之後執行此關鍵字。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:86
msgid "In test cases, overrides possible Test Teardown set on the suite level."
msgstr "在測試案例中，覆寫套件層級上可能設定的 Test Teardown。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:88
msgid "Specifies the default template keyword used by tests in this suite."
msgstr "指定此套件中測試使用的預設範本關鍵字。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:89
msgid "The test cases will contain only data to use as arguments to that keyword."
msgstr "測試案例將只包含作為該關鍵字的參數的資料。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:90
msgid "Specifies the template keyword to use."
msgstr "指定要使用的範本關鍵字。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:91
msgid "The test itself will contain only data to use as arguments to that keyword."
msgstr "測試本身將只包含作為該關鍵字參數的資料。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:93
msgid "Specify the return value. Use a pipe character to separate multiple values."
msgstr "指定回傳值。使用管道符號分隔多個數值。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:96
msgid "Maximum time test cases in this suite are allowed to execute before aborting them forcefully."
msgstr "在強制中止此套件中的測試案例之前，允許執行的最長時間。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:97
msgid "Can be overridden by individual test cases using Timeout setting."
msgstr "可由個別測試案例使用逾時設定覆寫。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:98
msgid "Maximum time this test/keyword is allowed to execute before aborting it forcefully."
msgstr "強制中止此測試/關鍵字前允許執行的最長時間。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:99
msgid "With test cases this setting overrides Test Timeout set on the suite level."
msgstr "對於測試案例，此設定會取代套件層級的測試逾時設定。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:100
msgid "Give a name and a value for the suite metadata."
msgstr "提供套件元資料的名稱和值。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:101
msgid "Give a name for the new test case."
msgstr "為新測試案例命名。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:102
msgid "Give a name and arguments for the new user keyword."
msgstr "提供新使用者關鍵字的名稱和參數。"

#: src/robotide/editor/dialoghelps.py:103
msgid "Give a name for the new user keyword."
msgstr "為新使用者關鍵字命名。"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:84
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:487
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:575
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:739
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:135
msgid "Scalar Variable"
msgstr "標量變數"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:143
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:162
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:182
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:208
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:245
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:603
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:626
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:651
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:681
#: src/robotide/run/configmanagerui.py:101
#: src/robotide/ui/filedialogs.py:92
#: src/robotide/ui/filedialogs.py:94
#: src/robotide/ui/filedialogs.py:331
#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:357
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:143
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:163
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:183
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:604
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:487
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:739
msgid "Value"
msgstr "價值"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:155
msgid "List Variable"
msgstr "清單變數"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:175
msgid "Dictionary Variable"
msgstr "字典變數"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:199
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:230
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:576
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:666
msgid "Library"
msgstr "圖書館"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:209
msgid "Alias"
msgstr "別名"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:209
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:278
msgid "Args"
msgstr "準則"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:247
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:308
#: src/robotide/run/configmanagerui.py:101
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:248
#: src/robotide/run/configmanagerui.py:101
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:271
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:576
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:681
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:277
#: src/robotide/editor/editordialogs.py:295
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:290
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:576
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:673
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:396
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:61
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:85
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:424
msgid "Suite Setup is run before any tests"
msgstr "套件設定會在任何測試前執行"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:483
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:497
msgid "Teardown"
msgstr "拆解"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:511
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:571
msgid "Test Timeout"
msgstr "測試超時"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:585
msgid "Timeout"
msgstr "超時"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:598
#: src/robotide/editor/settingeditors.py:739
msgid "Metadata"
msgstr "元資料"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:617
msgid "New Test Case"
msgstr "新測試案例"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:642
msgid "Copy User Keyword"
msgstr "複製使用者關鍵字"

#: src/robotide/editor/editordialogs.py:671
msgid "New User Keyword"
msgstr "新使用者關鍵字"

#: src/robotide/editor/editors.py:163
#: src/robotide/editor/editors.py:400
#: src/robotide/editor/macroeditors.py:135
#: src/robotide/ui/mainframe.py:214
msgid " (READ ONLY)"
msgstr " (僅供閱讀)"

#: src/robotide/editor/editors.py:350
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:61
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:85
#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:357
#: src/robotide/usages/usagesdialog.py:151
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/robotide/editor/editors.py:387
#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:207
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:493
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:762
msgid "Find Usages"
msgstr "尋找用途"

#: src/robotide/editor/fieldeditors.py:191
msgid "Columns"
msgstr "欄位"

#: src/robotide/editor/fieldeditors.py:195
msgid "Number of columns that are shown in this editor. Selected value is stored and used globally."
msgstr "此編輯器中顯示的列數。選取的值會儲存並全局使用。"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:98
msgid "Delete Cells\tCtrl-Shift-D"
msgstr "刪除儲存格 Ctrl-Shift-D"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:98
msgid "Insert Cells\tCtrl-Shift-I"
msgstr "插入儲存格 Ctrl-Shift-I"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:100
msgid "Copy\tCtrl-C"
msgstr "複製 Ctrl-C"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:100
msgid "Cut\tCtrl-X"
msgstr "剪切 Ctrl-X"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:100
msgid "Select All\tCtrl-A"
msgstr "全選 Ctrl-A"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:101
msgid "Delete\tDel"
msgstr "刪除 Del"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:101
msgid "Insert\tCtrl-Shift-V"
msgstr "插入 Ctrl-Shift-V"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:101
msgid "Paste\tCtrl-V"
msgstr "貼上 Ctrl-V"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:104
msgid "Create Keyword"
msgstr "建立關鍵字"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:105
msgid "Extract Keyword"
msgstr "擷取關鍵字"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:106
msgid "Extract Variable"
msgstr "擷取變數"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:108
msgid "Find Where Used"
msgstr "尋找用過的地方"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:109
msgid "JSON Editor\tCtrl-Shift-J"
msgstr "JSON 編輯器 Ctrl-Shift-J"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:111
msgid "Go to Definition\tCtrl-B"
msgstr "前往定義 Ctrl-B"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:113
msgid "Undo\tCtrl-Z"
msgstr "Ctrl-Z 復原"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:114
msgid "Redo\tCtrl-Y"
msgstr "重做 Ctrl-Y"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:116
msgid "Make Variable\tCtrl-1"
msgstr "製作變數 Ctrl-1"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:117
msgid "Make List Variable\tCtrl-2"
msgstr "製作清單變數 Ctrl-2"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:118
msgid "Make Dict Variable\tCtrl-5"
msgstr "使 Dict 變數 Ctrl-5"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:975
msgid ""
"<b>Keyword was not detected by RIDE</b>\n"
"        <br>Possible corrections:<br>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>Import library or resource file containing the keyword.</li>\n"
"            <li>For library import errors: Consider importing library spec XML\n"
"            (Tools / Import Library Spec XML or by adding the XML file with the\n"
"            correct name to PYTHONPATH) to enable keyword completion\n"
"            for example for Java libraries.\n"
"            Library spec XML can be created using libdoc tool from Robot Framework.</li>\n"
"        </ul>"
msgstr ""
"<b>RIDE</b>\n"
"        <br><b>未偵測到關鍵字</b>可能的修正：<br>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>匯入包含關鍵字的函式庫或資源檔案。</li>\n"
"            <li>針對資料庫匯入錯誤：請考慮匯入函式庫規格 XML\n"
"            (Tools / Import Library Spec XML 或將具有\n"
"            正確名稱的 XML 檔案新增至 PYTHONPATH) 以啟用關鍵字完成\n"
"            ，例如 Java 函式庫。\n"
"            Library Spec XML 可以使用 Robot Framework 的 libdoc 工具來建立。</li>\n"
"        </ul>"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1131
#: src/robotide/ui/mainframe.py:219
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:243
#: src/robotide/ui/treeplugin.py:1297
msgid "Validation Error"
msgstr "驗證錯誤"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1218
msgid "New name"
msgstr "新名稱"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1231
msgid "Save"
msgstr "節省"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1234
#: src/robotide/widgets/dialog.py:133
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1264
msgid "Validation Error!"
msgstr "驗證錯誤！"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1265
msgid "Error in JSON:"
msgstr "JSON 中的錯誤："

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1265
msgid "Save anyway?"
msgstr "無論如何保存？"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1441
msgid "Please select what you want to check for usage"
msgstr "請選擇您要檢查的用途"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1444
msgid "Complete cell content"
msgstr "完整的細胞含量"

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1445
msgid "Variable "
msgstr "可變 "

#: src/robotide/editor/kweditor.py:1457
#: src/robotide/editor/texteditor.py:1119
#: src/robotide/editor/texteditor.py:1121
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:49
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:127
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:184
#: src/robotide/ui/review.py:98
#: src/robotide/ui/review.py:160
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/robotide/editor/listeditor.py:40
#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:233
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:384
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:688
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:792
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/robotide/editor/listeditor.py:40
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:684
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:788
msgid "Move Up\tCtrl-Up"
msgstr "向上移動 Ctrl-Up"

#: src/robotide/editor/listeditor.py:40
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:685
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:789
msgid "Move Down\tCtrl-Down"
msgstr "向下移動 Ctrl-Down"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:102
#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:233
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:487
msgid "Variable"
msgstr "可變"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:488
msgid "Add Dict"
msgstr "新增字典"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:488
msgid "Add List"
msgstr "新增清單"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:488
msgid "Add Scalar"
msgstr "新增標量"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:575
msgid "Import"
msgstr "進口"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:575
msgid "Name / Path"
msgstr "名稱 / 路徑"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:576
msgid "Import Failed Help"
msgstr "匯入失敗說明"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:590
msgid "Add Import"
msgstr "新增匯入"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:633
msgid "Open Library Documentation"
msgstr "開放式圖書館文件"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:636
msgid "Install Library"
msgstr "安裝圖書館"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:636
#: src/robotide/spec/specimporter.py:34
#: src/robotide/spec/specimporter.py:63
msgid "Import Library Spec XML"
msgstr "匯入圖書館規格 XML"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:687
msgid ""
"<br>Possible corrections and notes:<br>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>Import failure is shown with red color.</li>\n"
"            <li>See Tools / View RIDE Log for detailed information about the failure.</li>\n"
"            <li>If the import contains a variable that RIDE has not initialized, consider adding the variable\n"
"            to variable table with a default value.</li>\n"
"            <li>For library import failure: Consider importing library spec XML (Tools / Import Library Spec XML or by\n"
"            adding the XML file with the correct name to PYTHONPATH) to enable keyword completion\n"
"            for example for Java libraries.\n"
"            Library spec XML can be created using libdoc tool from Robot Framework.\n"
"            For more information see \n"
"            <a href=\"https://github.com/robotframework/RIDE/wiki/Keyword-Completion#wiki-using-library-specs\">wiki</a>.\n"
"            </li>\n"
"        </ul>"
msgstr ""
"<br>可能的更正和注意事項：<br>\n"
"        <ul>\n"
"            <li>匯入失敗會以紅色顯示。</li>\n"
"            <li>請參閱Tools / View RIDE Log以取得失敗的詳細資訊。</li>\n"
"            <li>如果匯入的資料包含一個 RIDE 尚未初始化的變數，請考慮將該變數\n"
"            加入變數表，並設定預設值。</li>\n"
"            <li>對於函式庫匯入失敗：請考慮匯入 Library Spec XML (Tools / Import Library Spec XML 或透過\n"
"            將名稱正確的 XML 檔案新增至 PYTHONPATH) 以啟用關鍵字完成\n"
"            ，例如 Java 函式庫。\n"
"            Library Spec XML 可以使用 Robot Framework 的 libdoc 工具來建立。\n"
"            更多資訊請參閱 \n"
"            <a href=\"https://github.com/robotframework/RIDE/wiki/Keyword-Completion#wiki-using-library-specs\">wiki</a>。\n"
"            </li>\n"
"        </ul>"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:687
msgid "Import failure handling"
msgstr "匯入失敗處理"

#: src/robotide/editor/settingeditors.py:740
msgid "Add Metadata"
msgstr "新增元資料"

#: src/robotide/editor/texteditor.py:383
msgid "Text Edit"
msgstr "文字編輯"

#: src/robotide/editor/texteditor.py:467
#: src/robotide/editor/texteditor.py:1475
#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:185
msgid "Source: "
msgstr "來源 "

#: src/robotide/editor/texteditor.py:909
msgid "Can not apply changes from Text Editor"
msgstr "無法從文字編輯器套用變更"

#: src/robotide/editor/texteditor.py:910
msgid "ERROR: Data sanity check failed!"
msgstr "錯誤：資料完整性檢查失敗！"

#: src/robotide/editor/texteditor.py:910
msgid "Error at line"
msgstr "在行中出現錯誤"

#: src/robotide/editor/texteditor.py:911
msgid "Reset changes?"
msgstr "重設變更？"

#: src/robotide/editor/texteditor.py:1096
msgid "Apply Changes"
msgstr "應用變更"

#: src/robotide/editor/texteditor.py:1131
msgid "Syntax colorization disabled due to missing requirements."
msgstr "語法著色因缺少需求而停用。"

#: src/robotide/editor/texteditor.py:1132
msgid "Get help"
msgstr "尋求協助"

#: src/robotide/editor/texteditor.py:1147
msgid ""
"<h1>Syntax colorization</h1>\n"
"        <p>\n"
"        Syntax colorization for Text Edit uses <a href='https://pygments.org/'>Pygments</a> syntax highlighter.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        Install Pygments from command line with:\n"
"        <pre>\n"
"            pip install pygments\n"
"        </pre>\n"
"        Or:\n"
"        <pre>\n"
"            easy_install pygments\n"
"        </pre>\n"
"        Then, restart RIDE.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        If you do not have pip or easy_install,\n"
"        <a \n"
"        href='https://pythonhosted.org/an_example_pypi_project/setuptools.html#installing-setuptools-and-easy-install'\n"
"        >follow these instructions</a>.\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        For more information about installing Pygments, <a href='https://pygments.org/download/'>see the site</a>.\n"
"        </p>\n"
"        "
msgstr ""
"<h1>語法著色</h1>\n"
"        <p>\n"
"        Text Edit 的語法著色使用<a href='https://pygments.org/'>Pygments</a>語法高亮器。\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        從命令列安裝 Pygments：\n"
"        <pre>\n"
"            pip install pygments\n"
"        </pre>\n"
"        或：\n"
"        <pre>\n"
"            easy_install pygments\n"
"        </pre>\n"
"        然後重啟 RIDE。\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        如果您沒有 pip 或 easy_install，\n"
"        <a \n"
"        href='https://pythonhosted.org/an_example_pypi_project/setuptools.html#installing-setuptools-and-easy-install'\n"
"        >按照這些說明</a> 。\n"
"        </p>\n"
"        <p>\n"
"        關於安裝 Pygments 的更多資訊，請<a href='https://pygments.org/download/'>參閱網站</a>。\n"
"        </p>\n"
"        "

#: src/robotide/editor/texteditor.py:1172
msgid "Getting syntax colorization"
msgstr "取得語法著色"

#: src/robotide/editor/texteditor.py:1273
msgid "No matches found."
msgstr "未找到符合資料。"

#: src/robotide/log/log.py:45
msgid "RIDE Log"
msgstr "騎乘記錄"

#: src/robotide/log/log.py:86
msgid "View RIDE Log"
msgstr "檢視騎乘記錄"

#: src/robotide/parserlog/parserlog.py:45
msgid "Parser Log"
msgstr "解析器日誌"

#: src/robotide/parserlog/parserlog.py:85
msgid "View Parser Log"
msgstr "檢視解析器日誌"

#: src/robotide/postinstall/desktopshortcut.py:54
msgid "Create RIDE Desktop Shortcut"
msgstr "建立 RIDE 桌面捷徑"

#: src/robotide/preferences/editors.py:42
msgid "Text background"
msgstr "文字背景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:85
#: src/robotide/preferences/general.py:95
msgid "Reset colors to default"
msgstr "將顏色重設為預設值"

#: src/robotide/preferences/editors.py:86
#: src/robotide/preferences/general.py:96
msgid "Save or Load settings"
msgstr "儲存或載入設定"

#: src/robotide/preferences/editors.py:129
#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:264
#: src/robotide/preferences/general.py:195
msgid "Font Size"
msgstr "字型大小"

#: src/robotide/preferences/editors.py:138
#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:273
#: src/robotide/preferences/general.py:204
msgid "Zoom Factor"
msgstr "變焦因子"

#: src/robotide/preferences/editors.py:143
#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:278
#: src/robotide/preferences/general.py:209
msgid "Use fixed width font"
msgstr "使用固定寬度字型"

#: src/robotide/preferences/editors.py:148
#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:283
#: src/robotide/preferences/general.py:214
msgid "Font Face"
msgstr "字型面"

#: src/robotide/preferences/editors.py:159
#: src/robotide/preferences/editors.py:162
msgid "Text Editor"
msgstr "文字編輯器"

#: src/robotide/preferences/editors.py:163
msgid "Text Editor Settings"
msgstr "文字編輯器設定"

#: src/robotide/preferences/editors.py:174
msgid "Argument foreground"
msgstr "論點前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:175
msgid "Comment foreground"
msgstr "評論前台"

#: src/robotide/preferences/editors.py:176
#: src/robotide/preferences/editors.py:392
msgid "Error foreground"
msgstr "錯誤前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:177
msgid "Gherkin keyword foreground"
msgstr "Gherkin 關鍵字前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:178
msgid "Heading foreground"
msgstr "標題前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:179
msgid "Import foreground"
msgstr "匯入前台"

#: src/robotide/preferences/editors.py:180
msgid "Variable foreground"
msgstr "可變前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:181
msgid "Keyword definition foreground"
msgstr "關鍵字定義 前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:182
msgid "Keyword call foreground"
msgstr "關鍵字呼叫前台"

#: src/robotide/preferences/editors.py:183
msgid "Separator"
msgstr "分離器"

#: src/robotide/preferences/editors.py:184
msgid "Setting foreground"
msgstr "設定前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:185
msgid "Syntax characters"
msgstr "語法字元"

#: src/robotide/preferences/editors.py:190
#: src/robotide/preferences/editors.py:390
msgid "Text foreground"
msgstr "文字前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:231
#: src/robotide/preferences/editors.py:266
msgid "Enable auto suggestions"
msgstr "啟用自動建議"

#: src/robotide/preferences/editors.py:238
#: src/robotide/preferences/editors.py:241
msgid "Grid Editor"
msgstr "網格編輯器"

#: src/robotide/preferences/editors.py:242
msgid "Grid Editor Settings"
msgstr "網格編輯器設定"

#: src/robotide/preferences/editors.py:251
msgid "Default column size"
msgstr "預設欄位大小"

#: src/robotide/preferences/editors.py:255
msgid "Auto size columns"
msgstr "自動調整欄位大小"

#: src/robotide/preferences/editors.py:258
msgid ""
"Max column size\n"
"(applies when auto size is on)"
msgstr ""
"最大欄位大小\n"
"(自動調整大小時適用)"

#: src/robotide/preferences/editors.py:262
msgid "Word wrap and auto size rows"
msgstr "換行和自動調整大小"

#: src/robotide/preferences/editors.py:298
msgid "User Keyword Foreground"
msgstr "使用者關鍵字前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:299
msgid "Library Keyword Foreground"
msgstr "圖書館關鍵字前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:300
msgid "Variable Foreground"
msgstr "可變前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:301
msgid "Unknown Variable Foreground"
msgstr "未知 變數 前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:302
msgid "Comments Foreground"
msgstr "評論 前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:303
msgid "Default Foreground"
msgstr "預設前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:304
msgid "Empty Foreground"
msgstr "空前景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:320
msgid "Variable Background"
msgstr "可變背景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:321
msgid "Keyword Background"
msgstr "關鍵字背景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:322
msgid "Mandatory Field Background"
msgstr "必修領域背景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:323
msgid "Optional Field Background"
msgstr "可選領域背景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:324
msgid "Mandatory Empty Field Background"
msgstr "強制性空字段背景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:325
msgid "Unknown Background"
msgstr "背景不明"

#: src/robotide/preferences/editors.py:326
msgid "Error Background"
msgstr "錯誤背景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:327
msgid "Highlight Background"
msgstr "突出背景"

#: src/robotide/preferences/editors.py:352
#: src/robotide/preferences/editors.py:355
msgid "Test Runner"
msgstr "測試執行器"

#: src/robotide/preferences/editors.py:356
msgid "Test Runner Settings"
msgstr "測試執行器設定"

#: src/robotide/preferences/editors.py:360
msgid "Colors will be active after next RIDE restart."
msgstr "顏色會在下次重新啟動 RIDE 後生效。"

#: src/robotide/preferences/editors.py:376
msgid "Shows console colors set by"
msgstr "顯示由"

#: src/robotide/preferences/editors.py:378
msgid "Asks for confirmation to run all tests if none selected "
msgstr "如果沒有選擇測試，則要求確認是否執行所有測試 "

#: src/robotide/preferences/editors.py:393
msgid "Fail foreground"
msgstr "前台失敗"

#: src/robotide/preferences/editors.py:394
msgid "Pass foreground"
msgstr "通過前台"

#: src/robotide/preferences/editors.py:395
msgid "Skip foreground"
msgstr "跳過前景"

#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:54
#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:58
msgid "File Explorer"
msgstr "檔案總管"

#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:59
msgid "File Explorer Settings"
msgstr "檔案總管設定"

#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:96
msgid "Use these colors definitions"
msgstr "使用這些顏色定義"

#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:98
msgid "Use operating system file explorer"
msgstr "使用作業系統檔案總管"

#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:118
#: src/robotide/preferences/general.py:249
msgid "Foreground"
msgstr "前景"

#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:119
#: src/robotide/preferences/general.py:250
msgid "Background"
msgstr "背景資料"

#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:120
#: src/robotide/preferences/general.py:251
msgid "Secondary Foreground"
msgstr "次要前景"

#: src/robotide/preferences/fileexplorer.py:121
#: src/robotide/preferences/general.py:252
msgid "Secondary Background"
msgstr "中學背景"

#: src/robotide/preferences/general.py:98
msgid "Apply to Project and File Explorer panels"
msgstr "套用至專案和檔案總管面板"

#: src/robotide/preferences/general.py:224
#: src/robotide/ui/filedialogs.py:148
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/robotide/preferences/general.py:236
#: src/robotide/preferences/general.py:239
#: src/robotide/preferences/general.py:242
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/robotide/preferences/general.py:240
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: src/robotide/preferences/general.py:253
msgid "Text Foreground"
msgstr "文字前景"

#: src/robotide/preferences/general.py:254
msgid "Help Background"
msgstr "幫助背景"

#: src/robotide/preferences/imports.py:27
#: src/robotide/preferences/imports.py:31
msgid "Importing"
msgstr "導入"

#: src/robotide/preferences/imports.py:30
msgid "Library imports and PYTHONPATH"
msgstr "函式庫匯入與PYTHONPATH"

#: src/robotide/preferences/imports.py:43
msgid "Comma separated list of libraries to be automatically imported."
msgstr "以逗號分隔的要自動匯入的庫清單。"

#: src/robotide/preferences/imports.py:45
msgid "Comma separated list of directories to be added to PYTHONPATH when libraries are searched."
msgstr "以逗號分隔的目錄清單，搜尋程式庫時會將這些目錄加入 PYTHONPATH。"

#: src/robotide/preferences/imports.py:47
msgid "Comma separated list of directories containing library spec files."
msgstr "以逗號分隔的包含函式庫規格檔案的目錄清單。"

#: src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:42
msgid "Save or Load Settings"
msgstr "儲存或載入設定"

#: src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:48
msgid "Load settings from file..."
msgstr "從檔案載入設定..."

#: src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:49
msgid "Save settings to file..."
msgstr "將設定儲存至檔案..."

#: src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:59
msgid "Current directory:"
msgstr "目前的目錄："

#: src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:77
msgid "File with Settings to Load"
msgstr "要載入設定的檔案"

#: src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:107
msgid "Save Settings to file"
msgstr "將設定儲存至檔案"

#: src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:120
msgid "Could not open settings file \"%s\" for writing"
msgstr "無法開啟設定檔 \"%s\" 進行寫入"

#: src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:137
msgid "Error trying to get '%s' from file %s"
msgstr "嘗試從檔案 %s取得 '%s' 時出錯"

#: src/robotide/preferences/managesettingsdialog.py:152
msgid "Invalid config file '%s': %s"
msgstr "無效的設定檔案 '%s': %s"

#: src/robotide/preferences/saving.py:27
#: src/robotide/preferences/saving.py:30
#: src/robotide/preferences/saving.py:31
#: src/robotide/preferences/saving.py:33
msgid "Saving"
msgstr "節省"

#: src/robotide/preferences/saving.py:42
#: src/robotide/ui/filedialogs.py:116
msgid "Is Task?"
msgstr "是任務嗎？"

#: src/robotide/preferences/saving.py:43
#: src/robotide/ui/filedialogs.py:116
msgid "Default for Tasks or Tests sections."
msgstr "任務或測試部分的預設值。"

#: src/robotide/preferences/saving.py:44
msgid "Reformat?"
msgstr "重新格式化？"

#: src/robotide/preferences/saving.py:45
msgid "Should it recalculate identation on Save?"
msgstr "保存時應該重新計算識別嗎？"

#: src/robotide/preferences/saving.py:58
msgid "Default file format:"
msgstr "預設檔案格式："

#: src/robotide/preferences/saving.py:61
msgid "TXT format separator:"
msgstr "TXT 格式分隔符："

#: src/robotide/preferences/saving.py:64
msgid "Line separator:"
msgstr "分隔線："

#: src/robotide/preferences/saving.py:66
msgid "Possible values are native (of current OS) CRLF (Windows) and LF (Unixy)"
msgstr "可能的值是本機 (目前作業系統) CRLF (Windows) 和 LF (Unixy)"

#: src/robotide/preferences/saving.py:68
msgid "Separating spaces"
msgstr "分隔空間"

#: src/robotide/preferences/saving.py:70
msgid "Number of spaces between cells when saving in txt format"
msgstr "以 txt 格式儲存時，儲存格之間的空格數目"

#: src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:42
msgid "Add recently opened files to the file menu."
msgstr "將最近開啟的檔案加入檔案功能表。"

#: src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:120
msgid "No recent files"
msgstr "沒有最近的檔案"

#: src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:120
#: src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:126
#: src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:157
#: src/robotide/ui/actiontriggers.py:54
#: src/robotide/ui/filedialogs.py:110
#: src/robotide/ui/review.py:140
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:121
#: src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:127
#: src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:159
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: src/robotide/recentfiles/recentfiles.py:148
msgid "Open %s"
msgstr "開啟 %s"

#: src/robotide/run/configmanagerui.py:27
msgid ""
"The specified command string will be split from whitespaces into a command\n"
"and its arguments. If either the command or any of the arguments require\n"
"internal spaces, they must be written as '<SPACE>'.\n"
"\n"
"The command will be executed in the system directly without opening a shell.\n"
"This means that shell commands and extensions are not available. For example,\n"
"in Windows batch files to execute must contain the '.bat' extension and 'dir'\n"
"command does not work.\n"
"\n"
"Examples:\n"
"    robot.bat --include smoke C:\\my_tests\n"
"    svn update /home/robot\n"
"    C:\\Program<SPACE>Files\\App\\prg.exe argument<SPACE>with<SPACE>space,\n"
"Run configurations are stored in the RIDE settings file.\n"
msgstr ""
"指定的命令字串將從空白分割成命令\n"
"及其參數。如果命令或任何參數需要\n"
"內部空格，則必須寫成 '<SPACE>'。\n"
"\n"
"命令將直接在系統中執行，而不會開啟 shell。\n"
"這表示 shell 命令和延伸功能無法使用。例如，在 Windows 批次檔案中執行的\n"
"必須包含 '.bat「 副檔名，而 」dir'\n"
"指令則無效。\n"
"\n"
"範例：\n"
"    robot.bat --include smoke C:\\my_tests\n"
"    svn update /home/robot\n"
"    C:\\Program<SPACE>Files\\App\\prg.exe argument<SPACE>with<SPACE>space,\n"
"執行設定會儲存在 RIDE 設定檔中。\n"

#: src/robotide/run/configmanagerui.py:45
#: src/robotide/run/runanything.py:55
msgid "Manage Run Configurations"
msgstr "管理執行組態"

#: src/robotide/run/configmanagerui.py:99
msgid "New"
msgstr "新款"

#: src/robotide/run/configmanagerui.py:99
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/robotide/run/runanything.py:30
msgid ""
"A plugin for executing commands on the system.\n"
"\n"
"    This plugin enables creation of persistent run configurations and\n"
"    execution of those. Output of the executed command is displayed in a\n"
"    separate tab."
msgstr ""
"在系統上執行指令的外掛程式。\n"
"\n"
"    此外掛可建立持久的執行組態，並\n"
"    執行這些組態。執行命令的輸出顯示在\n"
"    獨立的索引標籤中。"

#: src/robotide/run/runanything.py:55
#: src/robotide/run/runanything.py:57
#: src/robotide/run/runanything.py:65
msgid "Macros"
msgstr "巨集"

#: src/robotide/run/ui.py:27
msgid "finished"
msgstr "用完"

#: src/robotide/run/ui.py:28
msgid "Run Again"
msgstr "再跑一次"

#: src/robotide/run/ui.py:29
msgid "running"
msgstr "跑步"

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:36
#: src/robotide/searchtests/searchtests.py:35
msgid "Search Tests"
msgstr "搜尋測試"

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:50
msgid "Tag Search"
msgstr "標籤搜尋"

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:61
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:85
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:66
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:90
msgid "Results: "
msgstr "結果： "

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:82
msgid "Find matches using tag patterns. See RF User Guide or 'robot --help' for more information."
msgstr "使用標籤模式尋找匹配。如需詳細資訊，請參閱 RF 使用者指南或「robot --help 」。"

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:96
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:872
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:117
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:402
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:499
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:592
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:139
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:189
msgid "Add all to selected"
msgstr "全部加入選取"

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:156
#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:164
#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:211
#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:284
msgid "Results: %d"
msgstr "結果： %d"

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:177
msgid "Info. "
msgstr "資訊。 "

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:195
msgid "Find matches by test name, documentation and/or tag."
msgstr "依測試名稱、文件和/或標籤尋找匹配項目。"

#: src/robotide/searchtests/dialogsearchtests.py:212
msgid "Search term"
msgstr "搜尋詞彙"

#: src/robotide/searchtests/searchtests.py:33
msgid "A plugin for searching tests based on name, tags and documentation"
msgstr "根據名稱、標籤和文件搜尋測試的外掛程式"

#: src/robotide/spec/libraryfinder.py:31
msgid ""
"Install missing libraries and open documentation.\n"
"\n"
"    You can edit settings.cfg to add URL for documentation and command to install.\n"
"    You can right-click on a Library name, and Open Documentation or Install Library.\n"
"    From Tools->Library Finder... or Help->Open Library Documentation... you will have\n"
"    a dialog to fill the command to install or the URL for the documentation.\n"
"    "
msgstr ""
"安裝遺失的函式庫並開啟說明文件。\n"
"\n"
"    您可以編輯 settings.cfg 來新增文件的 URL 和安裝指令。\n"
"    您可以用滑鼠右鍵按一下函式庫名稱，然後開啟文件或安裝函式庫。\n"
"    從 Tools->Library Finder... 或 Help->Open Library Documentation... 您會看到\n"
"    對話框，填入安裝指令或文件的 URL。\n"
"    "

#: src/robotide/spec/libraryfinder.py:39
msgid "Library Finder..."
msgstr "圖書館搜尋器..."

#: src/robotide/spec/libraryfinder.py:40
msgid "Open Library Documentation..."
msgstr "開放式圖書館文件..."

#: src/robotide/spec/libraryfinder.py:44
msgid "Prepare Info to Install Libraries"
msgstr "準備安裝程式庫的資訊"

#: src/robotide/spec/libraryfinder.py:46
msgid "Prepare Info to Open Documentation of Libraries"
msgstr "準備開放圖書館文件的資訊"

#: src/robotide/spec/libraryfinder.py:106
msgid "Library Finder"
msgstr "圖書館搜尋器"

#: src/robotide/spec/specimporter.py:61
msgid "Library Spec XML|*.xml|All Files|*.*"
msgstr "圖庫規格 XML|*.xml|所有檔案|*.*"

#: src/robotide/spec/specimporter.py:78
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: src/robotide/spec/specimporter.py:79
msgid ""
"Library \"%s\" imported\n"
"from \"%s\"\n"
"This may require RIDE restart."
msgstr ""
"函式庫 \"%s「 從 」%s\" 匯入\n"
"\n"
"這可能需要重新啟動 RIDE。"

#: src/robotide/spec/specimporter.py:83
msgid "Import failed"
msgstr "匯入失敗"

#: src/robotide/spec/specimporter.py:84
msgid "Could not import library from file \"%s\""
msgstr "無法從檔案 \"%s\" 匯入資料庫"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:110
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:110
#: src/robotide/ui/filedialogs.py:230
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:170
#: src/robotide/ui/filedialogs.py:303
msgid "New Resource File"
msgstr "新增資源檔案"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:172
#: src/robotide/ui/preview.py:117
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:184
#: src/robotide/ui/filedialogs.py:199
msgid "Parent Directory"
msgstr "家長目錄"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:185
msgid "Choose Parent Directory"
msgstr "選擇家長目錄"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:202
msgid "Created Path"
msgstr "建立路徑"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:287
msgid "New Project"
msgstr "新專案"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:317
msgid "Add Suite"
msgstr "新增套房"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:341
msgid "Add Directory"
msgstr "新增目錄"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:353
msgid "Set Data Format"
msgstr "設定資料格式"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:377
msgid "Change recursively"
msgstr "遞歸變更"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:396
msgid ""
"Provide format for initialization file in directory\n"
"\"%s\"."
msgstr ""
"提供目錄\n"
"\"%s\" 中初始化檔案的格式。"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:410
#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:79
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:415
msgid "Robot data (*.robot)|*.robot"
msgstr "機器人資料 (*.robot)|*.robot"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:416
msgid "Robot data (*.txt)|*.txt"
msgstr "機器人資料 (*.txt)|*.txt"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:417
msgid "Robot resource file (*.resource)|*.resource"
msgstr "機器人資源檔案 (*.resource)|*.resource"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:418
msgid "Robot Tab Separated data (*.tsv)|*.tsv"
msgstr "機器人 Tab 分離資料 (*.tsv)|*.tsv"

#: src/robotide/ui/filedialogs.py:420
msgid "All files|*.*"
msgstr "所有檔案|*.*"

#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:39
msgid "Provides a tree view for Files and Folders. Opens selected item with mouse right-click."
msgstr "提供檔案和資料夾的樹狀檢視。用滑鼠右鍵開啟選取的項目。"

#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:81
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:368
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:502
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:595
msgid "Open Containing Folder"
msgstr "開啟包含的資料夾"

#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:104
#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:211
#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:214
#: src/robotide/ui/mainframe.py:317
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:109
msgid "View File Explorer"
msgstr "檢視檔案總管"

#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:109
#: src/robotide/ui/treeplugin.py:113
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/robotide/ui/fileexplorerplugin.py:111
msgid "Show File Explorer panel"
msgstr "顯示檔案總管面板"

#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:35
msgid "<all keywords>"
msgstr "<all keywords>"

#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:36
msgid "<all user keywords>"
msgstr "<all user keywords>"

#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:37
msgid "<all library keywords>"
msgstr "<all library keywords>"

#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:39
#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:59
msgid "Search Keywords"
msgstr "搜尋關鍵字"

#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:43
msgid "A plugin for searching keywords based on name or documentation."
msgstr "根據名稱或文件搜尋關鍵字的外掛程式。"

#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:55
msgid "Search keywords from libraries and resources"
msgstr "從圖書館和資源中搜尋關鍵字"

#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:173
msgid "Search term: "
msgstr "搜尋詞彙： "

#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:180
msgid "Search documentation"
msgstr "搜尋文件"

#: src/robotide/ui/keywordsearch.py:357
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:60
msgid "[File]\n"
msgstr "[File]\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:61
msgid "!&New Project | Create a new top level suite | Ctrlcmd-N | ART_NEW\n"
msgstr "!&New Project | Create a new top level suite | Ctrlcmd-N | ART_NEW\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:63
msgid "!&Open Test Suite | Open file containing tests | Ctrlcmd-O | ART_FILE_OPEN\n"
msgstr "!&Open Test Suite | Open file containing tests | Ctrlcmd-O | ART_FILE_OPEN\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:64
msgid "!Open &Directory | Open directory containing datafiles | Shift-Ctrlcmd-O | ART_FOLDER_OPEN\n"
msgstr "!Open &Directory | Open directory containing datafiles | Shift-Ctrlcmd-O | ART_FOLDER_OPEN\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:65
msgid "!Open External File | Open file in Code Editor | | ART_NORMAL_FILE\n"
msgstr "!開啟外部檔案 | 在程式碼編輯器中開啟檔案 | | ART_NORMAL_FILE\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:66
msgid "!&Save | Save selected datafile | Ctrlcmd-S | ART_FILE_SAVE\n"
msgstr "!&Save | 儲存選取的資料檔案 | Ctrlcmd-S | ART_FILE_SAVE\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:67
msgid "!Save &All | Save all changes | Ctrlcmd-Shift-S | ART_FILE_SAVE_AS\n"
msgstr "!Save &All | Save all changes | Ctrlcmd-Shift-S | ART_FILE_SAVE_AS\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:68
msgid "!E&xit | Exit RIDE | Ctrlcmd-Q\n"
msgstr "!E&xit | Exit RIDE | Ctrlcmd-Q\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:70
msgid "!Search Unused Keywords | | | | POSITION-54\n"
msgstr "!Search Unused Keywords | | | | POSITION-54\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:71
msgid "!Manage Plugins | | | | POSITION-81\n"
msgstr "!Manage Plugins | | | | POSITION-81\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:72
msgid "!View All Tags | | F7 | | POSITION-82\n"
msgstr "!View All Tags | | F7 | | POSITION-82\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:73
msgid "!Preferences | | | | POSITION-99\n"
msgstr "!偏好設定 | | | POSITION-99\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:74
msgid "[Help]\n"
msgstr "[Help]\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:75
msgid "!Shortcut keys | RIDE shortcut keys\n"
msgstr "!Shortcut keys | RIDE 捷徑鍵\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:76
msgid "!User Guide | Robot Framework User Guide\n"
msgstr "!使用指南 | 機器人架構使用指南\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:77
msgid "!Wiki | RIDE User Guide (Wiki)\n"
msgstr "!Wiki | RIDE 使用指南 (Wiki)\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:78
msgid "!Report a Problem | Open browser to SEARCH on the RIDE issue tracker\n"
msgstr "!Report a Problem | Open browser to SEARCH on the RIDE issue tracker\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:79
msgid "!About | Information about RIDE\n"
msgstr ""
"!About | 有關 RIDE\n"
"的資訊"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:80
msgid "!Check for Upgrade | Looks at PyPi for new released version\n"
msgstr "!Check for Upgrade | 檢查 PyPi 是否有新發布的版本\n"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:195
msgid "Saved %s"
msgstr "儲存 %s"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:196
msgid "Saved all files"
msgstr "儲存所有檔案"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:224
msgid "Modification prevented"
msgstr "防止修改"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:225
msgid "\"%s\" is read only"
msgstr "\"%s\" 為唯讀"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:300
#: src/robotide/ui/treeplugin.py:107
msgid "Test Suites"
msgstr "測試套件"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:465
msgid ""
"There are unsaved modifications.\n"
"Do you want to save your changes before exiting?"
msgstr ""
"有未儲存的修改。\n"
"您要在退出前保存修改嗎？"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:465
#: src/robotide/ui/mainframe.py:559
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:559
msgid ""
"There are unsaved modifications.\n"
"Do you want to proceed without saving?"
msgstr ""
"有未儲存的修改。\n"
"您要繼續而不儲存嗎？"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:609
msgid "Choose a directory containing Robot files"
msgstr "選擇包含 Robot 檔案的目錄"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:761
msgid "Workspace modifications detected on the file system."
msgstr "在檔案系統上偵測到工作區修改。"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:762
msgid "Do you want to reload the workspace?"
msgstr "您要重新載入工作區嗎？"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:764
msgid "Answering <Yes> will discard unsaved changes."
msgstr "回答<Yes> 會丟棄未儲存的變更。"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:765
msgid "Answering <No> will ignore the changes on disk."
msgstr "回答<No> 將忽略磁碟上的變更。"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:766
msgid "Files Changed On Disk"
msgstr "磁碟上變更的檔案"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:809
msgid "Customize..."
msgstr "自訂..."

#: src/robotide/ui/mainframe.py:897
msgid "search unused keywords"
msgstr "搜尋未使用的關鍵字"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:897
msgid "stop test run"
msgstr "停止測試執行"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:898
msgid "preview"
msgstr "預覽"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:898
msgid "view ride log"
msgstr "檢視騎乘記錄"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:940
msgid "Shortcut keys for RIDE"
msgstr "RIDE 的捷徑鍵"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:978
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:979
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/robotide/ui/mainframe.py:980
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/robotide/ui/pluginmanager.py:48
msgid "Manage Plugins"
msgstr "管理外掛程式"

#: src/robotide/ui/pluginmanager.py:63
msgid "Installed Plugins\n"
msgstr "已安裝外掛程式\n"

#: src/robotide/ui/pluginmanager.py:82
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/robotide/ui/pluginmanager.py:83
msgid "Plugin"
msgstr "外掛程式"

#: src/robotide/ui/pluginmanager.py:92
msgid "Info. Enabling and disabling plugins might require RIDE restart for menus to work."
msgstr "資訊。啟用和停用外掛程式可能需要重新啟動 RIDE 才能讓選單運作。"

#: src/robotide/ui/preview.py:32
msgid "(Obsolete) Provides preview of the test data in HTML, TSV and TXT formats."
msgstr "(已停用) 提供 HTML、TSV 和 TXT 格式的測試資料預覽。"

#: src/robotide/ui/preview.py:41
#: src/robotide/ui/preview.py:100
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: src/robotide/ui/preview.py:43
msgid "Show preview of the current file"
msgstr "顯示目前檔案的預覽"

#: src/robotide/ui/preview.py:83
msgid "Text (Pipes)"
msgstr "文字（管道）"

#: src/robotide/ui/preview.py:83
msgid "Text (Spaces)"
msgstr "文字 (空格)"

#: src/robotide/ui/preview.py:123
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: src/robotide/ui/review.py:39
msgid "Search unused keywords"
msgstr "搜尋未使用的關鍵字"

#: src/robotide/ui/review.py:66
msgid ""
"This dialog helps you finding unused keywords within your opened project.\n"
"If you want, you can restrict the search to a set of files with the filter."
msgstr ""
"此對話方塊可協助您在已開啟的專案中尋找未使用的關鍵字。\n"
"如果您願意，可以使用篩選器將搜尋範圍限制為一組檔案。"

#: src/robotide/ui/review.py:70
msgid "Filter is"
msgstr "過濾器是"

#: src/robotide/ui/review.py:71
#: src/robotide/ui/review.py:242
msgid "inactive"
msgstr "非常用"

#: src/robotide/ui/review.py:84
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: src/robotide/ui/review.py:91
msgid "Use RegEx"
msgstr "使用 RegEx"

#: src/robotide/ui/review.py:93
msgid ""
"Here you can define one or more strings separated by comma (e.g. common,abc,123).\n"
"The filter matches if at least one string is part of the filename.\n"
"If you don't enter any strings, all opened files are included"
msgstr ""
"您可以在此定義一個或多個以逗號分隔的字串 (例如 common,abc,123)。\n"
"如果至少有一個字串是檔案名稱的一部分，篩選器就會匹配。\n"
"如果您沒有輸入任何字串，所有開啟的檔案都會包含在內。"

#: src/robotide/ui/review.py:101
msgid "Test case files"
msgstr "測試案例檔案"

#: src/robotide/ui/review.py:104
msgid "Resource files"
msgstr "資源檔案"

#: src/robotide/ui/review.py:106
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/robotide/ui/review.py:107
msgid "exclude"
msgstr "排除"

#: src/robotide/ui/review.py:107
msgid "include"
msgstr "包括"

#: src/robotide/ui/review.py:109
msgid "Test the filter"
msgstr "測試濾波器"

#: src/robotide/ui/review.py:139
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#: src/robotide/ui/review.py:146
msgid "Delete marked keywords"
msgstr "刪除標記的關鍵字"

#: src/robotide/ui/review.py:157
#: src/robotide/ui/review.py:320
msgid "Unused Keywords"
msgstr "未使用的關鍵字"

#: src/robotide/ui/review.py:163
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: src/robotide/ui/review.py:247
msgid "active"
msgstr "活躍"

#: src/robotide/ui/review.py:270
#: src/robotide/ui/review.py:353
msgid "Unused Keywords (%d)"
msgstr "未使用的關鍵字 (%d)"

#: src/robotide/ui/review.py:279
msgid "(None)"
msgstr "(無)"

#: src/robotide/ui/review.py:282
msgid ""
"Keywords of the following files will be included in the search:\n"
"\n"
msgstr ""
"下列檔案的關鍵字將包含在搜尋中：\n"
"\n"

#: src/robotide/ui/review.py:283
msgid "Included files"
msgstr "包含的檔案"

#: src/robotide/ui/review.py:339
msgid "Searching.%s \t- %s"
msgstr "搜尋。%s \t- %s"

#: src/robotide/ui/review.py:354
msgid "Search finished - Found %d Unused Keywords"
msgstr "搜尋完成 - 發現 %d 未使用的關鍵字"

#: src/robotide/ui/review.py:402
msgid "listing datafiles"
msgstr "列出資料檔案"

#: src/robotide/ui/review.py:405
msgid "searching from "
msgstr "從 "

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:37
msgid "View all tags"
msgstr "檢視所有標籤"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:76
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:77
msgid "Occurrences"
msgstr "發生"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:82
msgid "The List"
msgstr "清單"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:85
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:86
msgid "Included Tag Search"
msgstr "包含標籤搜尋"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:89
msgid "Excluded Tag Search"
msgstr "排除標籤搜尋"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:147
msgid ""
"Total tests %d, Tests with tags %d, Unique tags %d\n"
"Currently selected tests %d"
msgstr ""
"總測試 %d, 有標籤的測試 %d, 唯一標籤 %d\n"
"目前選取的測試 %d"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:233
msgid "Select all"
msgstr "全部選取"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:233
#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:262
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:234
msgid "Show tests with this tag"
msgstr "顯示具有此標籤的測試"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:234
msgid "Show tests without this tag"
msgstr "顯示無此標籤的測試"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:261
msgid "Renaming tag '%s'."
msgstr "重新命名標籤 '%s'。"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:276
msgid "Delete a tag '%s' ?"
msgstr "刪除標籤 '%s' ?"

#: src/robotide/ui/tagdialogs.py:276
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:661
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:254
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:360
msgid "New Resource"
msgstr "新資源"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:358
msgid "New Suite\tCtrl-Shift-F"
msgstr "新套件 Ctrl-Shift-F"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:359
msgid "New Directory"
msgstr "新目錄"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:362
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:485
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:573
msgid "New User Keyword\tCtrl-Shift-K"
msgstr "新使用者關鍵字 Ctrl-Shift-K"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:363
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:486
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:574
msgid "New Scalar\tCtrl-Shift-V"
msgstr "新標量 Ctrl-Shift-V"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:364
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:487
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:575
msgid "New List Variable\tCtrl-Shift-L"
msgstr "新增清單變數 Ctrl-Shift-L"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:365
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:488
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:576
msgid "New Dictionary Variable"
msgstr "新字典變數"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:367
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:491
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:579
msgid "Change Format"
msgstr "變更格式"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:389
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:587
msgid "Select All Tests"
msgstr "選擇所有測試"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:390
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:588
msgid "Deselect All Tests"
msgstr "取消選擇所有測試"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:391
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:589
msgid "Select Only Failed Tests"
msgstr "僅選擇失敗的測試"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:392
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:590
msgid "Select Only Passed Tests"
msgstr "僅選擇通過的測試"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:404
msgid "Collapse all"
msgstr "全部折疊"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:404
msgid "Expand all"
msgstr "全部展開"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:444
msgid ""
"Directory contains unsaved data!\n"
"You must save data before excluding."
msgstr ""
"目錄包含未儲存的資料！\n"
"您必須在排除之前儲存資料。"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:490
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:578
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:686
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:790
msgid "Rename\tF2"
msgstr "重新命名 F2"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:492
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:497
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:580
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:585
msgid "Sort Keywords"
msgstr "排序關鍵字"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:494
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:581
msgid "Delete\tCtrl-Shift-D"
msgstr "刪除 Ctrl-Shift-D"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:496
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:583
msgid "Sort Variables"
msgstr "排序變數"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:501
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:594
msgid "Remove Read Only"
msgstr "移除唯讀"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:531
#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:634
msgid ""
"File contains unsaved data!\n"
"You must save data before excluding."
msgstr ""
"檔案包含未儲存的資料！\n"
"您必須先儲存資料，才能排除。"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:572
msgid "New Test Case\tCtrl-Shift-T"
msgstr "新增測試案例 Ctrl-Shift-T"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:584
msgid "Sort Tests"
msgstr "分類測試"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:661
msgid "Delete test case file"
msgstr "刪除測試案例檔案"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:683
msgid "Copy\tCtrl-Shift-C"
msgstr "複製 Ctrl-Shift-C"

#: src/robotide/ui/treenodehandlers.py:839
msgid "Add Resource"
msgstr "新增資源"

#: src/robotide/ui/treeplugin.py:62
msgid "Provides a tree view for Test Suites "
msgstr "提供測試套件的樹狀檢視 "

#: src/robotide/ui/treeplugin.py:113
msgid "View Test Suites Explorer"
msgstr "檢視測試套件瀏覽器"

#: src/robotide/ui/treeplugin.py:115
msgid "Show Test Suites tree panel"
msgstr "顯示測試套件樹狀面板"

#: src/robotide/ui/treeplugin.py:288
msgid "External Resources"
msgstr "外部資源"

#: src/robotide/ui/treeplugin.py:428
msgid "%s (excluded)"
msgstr "%s (排除在外)"

#: src/robotide/ui/treeplugin.py:1298
msgid "Invalid keyword name: "
msgstr "無效關鍵字名稱： "

#: src/robotide/usages/usagesdialog.py:58
msgid "'%s' - %d matches found - Searching%s"
msgstr "'%s' - 找到 %d 匹配 - 搜尋%s"

#: src/robotide/usages/usagesdialog.py:63
msgid "'%s' - %d matches"
msgstr "'%s' - %d 匹配"

#: src/robotide/usages/usagesdialog.py:93
msgid "Go to definition"
msgstr "前往定義"

#: src/robotide/usages/usagesdialog.py:151
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: src/robotide/usages/usagesdialog.py:151
msgid "Usage"
msgstr "使用方式"

#: src/robotide/usages/usagesdialog.py:185
msgid "Imported Location"
msgstr "進口地點"

#: src/robotide/usages/usagesdialog.py:185
msgid "Imported name"
msgstr "進口名稱"

#: src/robotide/usages/usagesdialog.py:185
msgid "Importing Location"
msgstr "匯入地點"

#: src/robotide/usages/usagesdialog.py:185
msgid "Importing Name"
msgstr "匯入名稱"

#: src/robotide/validators/__init__.py:159
msgid "%s cannot be empty"
msgstr "%s 不能為空"

#: src/robotide/widgets/dialog.py:133
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: src/robotide/widgets/dialog.py:133
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/robotide/widgets/dialog.py:133
msgid "Yes"
msgstr "是"
